1. Добавить библиотеку lib_mul, содержащую функцию возвращающую результат умножения 
двух целых чисел int mul( int a, int b);
Вызвать функцию mul(1,2) в функции int main() файла main.cpp и вывести результат в консоль.
2. Добавить библиотеку lib_sum_mul, содержащую функцию sum_mul использующую функцию
sum из библиотеки lib_sum и функцию mul из библиотеки lib_mul
int sum_mul( int a, int b)
{
    return sum(mul(a,b),b);
}
Вызвать функцию sum_mul(1,2) в функции int main() файла main.cpp и вывести результат в консоль.
3. Запустить Dependency Walker и посмотреть зависимости исполняемого файла и библиотек.